Android 17.0.3 長按圖片share冇嘢彈出嚟

如題
撳入張圖再share就得

感謝回報，下版本會修正